PPRB：我屌你班前線毅進仔 今次點拆:~(:~(:~(

今次真係搵李力持都唔掂